msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_ocean x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "Tube Coral Block"
msgstr "管珊瑚方塊"

msgid "Dead Tube Coral Block"
msgstr "死亡的管珊瑚方塊"

msgid "Tube Coral"
msgstr "管珊瑚"

msgid "Dead Tube Coral"
msgstr "死亡的管珊瑚"

msgid "Tube Coral Fan"
msgstr "扇狀管珊瑚"

msgid "Dead Tube Coral Fan"
msgstr "死亡的扇狀管珊瑚"

msgid "Brain Coral Block"
msgstr "腦珊瑚方塊"

msgid "Dead Brain Coral Block"
msgstr "死亡的腦珊瑚方塊"

msgid "Brain Coral"
msgstr "腦珊瑚"

msgid "Dead Brain Coral"
msgstr "死亡的腦珊瑚"

msgid "Brain Coral Fan"
msgstr "扇狀腦珊瑚"

msgid "Dead Brain Coral Fan"
msgstr "死亡的扇狀腦珊瑚"

msgid "Bubble Coral Block"
msgstr "氣泡珊瑚方塊"

msgid "Dead Bubble Coral Block"
msgstr "死亡的氣泡珊瑚方塊"

msgid "Bubble Coral"
msgstr "氣泡珊瑚"

msgid "Dead Bubble Coral"
msgstr "死亡的氣泡珊瑚"

msgid "Bubble Coral Fan"
msgstr "扇狀氣泡珊瑚"

msgid "Dead Bubble Coral Fan"
msgstr "死亡的扇狀氣泡珊瑚"

msgid "Fire Coral Block"
msgstr "火珊瑚方塊"

msgid "Dead Fire Coral Block"
msgstr "死亡的火珊瑚方塊"

msgid "Fire Coral"
msgstr "火珊瑚"

msgid "Dead Fire Coral"
msgstr "死亡的火珊瑚"

msgid "Fire Coral Fan"
msgstr "扇狀火珊瑚"

msgid "Dead Fire Coral Fan"
msgstr "死亡的扇狀火珊瑚"

msgid "Horn Coral Block"
msgstr "角珊瑚"

msgid "Dead Horn Coral Block"
msgstr "死亡的角珊瑚方塊"

msgid "Horn Coral"
msgstr "角珊瑚"

msgid "Dead Horn Coral"
msgstr "死亡的角珊瑚"

msgid "Horn Coral Fan"
msgstr "扇狀角珊瑚"

msgid "Dead Horn Coral Fan"
msgstr "死亡的扇狀角珊瑚"

msgid "Coral blocks live in the oceans and need a water source next to them to survive. Without water, they die off."
msgstr ""

msgid "Corals grow on top of coral blocks and need to be inside a water source to survive. Without water, it will die off, as well as the coral block below."
msgstr ""

msgid "Corals fans grow on top of coral blocks and need to be inside a water source to survive. Without water, it will die off, as well as the coral block below."
msgstr ""

msgid "Needs water to live"
msgstr "需要水才能存活"

msgid "Grows on coral block of same species"
msgstr "長在同種珊瑚方塊上"

msgid "Kelp"
msgstr "海帶"

msgid "Kelp grows inside water on top of dirt, sand or gravel."
msgstr "海帶能長於水中的泥土、沙子、礫石之上。"

msgid "Dried Kelp"
msgstr "亁海帶"

msgid "Dried kelp is a food item."
msgstr "亁海帶是一種食物。"

msgid "Dried Kelp Block"
msgstr "亁海帶方塊"

msgid "A decorative block that serves as a great furnace fuel."
msgstr "亁海帶方塊是一種不錯的燃料。"

msgid "Grows in water on dirt, sand, gravel"
msgstr "長在泥土、沙子、礫石上"

msgid "Sea Lantern"
msgstr "海燈籠"

msgid "Sea lanterns are decorative light sources which look great underwater but can be placed anywhere."
msgstr ""

msgid "Prismarine"
msgstr "海磷石"

msgid "Prismarine is used as a building block. It slowly changes its color."
msgstr ""

msgid "Prismarine Bricks"
msgstr "海磷石磚"

msgid "Dark Prismarine"
msgstr "暗海磷石"

msgid "Prismarine Stairs"
msgstr "海磷石階梯"

msgid "Prismarine Slab"
msgstr "海磷石台階"

msgid "Prismarine Brick Stairs"
msgstr "海磷石磚階梯"

msgid "Prismarine Brick Slab"
msgstr "海磷石磚台階"

msgid "Dark Prismarine Stairs"
msgstr "暗海磷石階梯"

msgid "Dark Prismarine Slab"
msgstr "暗海磷石台階"

msgid "Prismarine Crystals"
msgstr "海磷晶"

msgid "Prismarine Shard"
msgstr "海磷碎片"

msgid "Sea Pickle"
msgstr "海鞘"

msgid "Sea pickles grow on dead brain coral blocks and provide light when underwater. They come in 4 sizes that vary in brightness."
msgstr ""

msgid "It can only be placed on top of dead brain coral blocks. Placing a sea pickle on another sea pickle will make it grow and brighter."
msgstr ""

msgid "Glows in the water"
msgstr "水中光源"

msgid "4 possible sizes"
msgstr "四種大小"

msgid "Grows on dead brain coral block"
msgstr "長在死亡的腦珊瑚方塊上"

msgid "Seagrass"
msgstr "海草"

msgid "Seagrass grows inside water on top of dirt, sand or gravel."
msgstr "海草能長於水中的泥土、沙子、礫石之上。"

